天水圍狗屋：我哋以後都唔會再落閘架喇

我哋連門都封撚埋睇你點報案

封左成個月都有，唔知點入去

驚插

封左好耐啦

關你撚事咩

警務人員子女關注組